各位ocamp搞手入

又到咗一年一度各大專院校搞ocamp嘅季節，今年望住咁多搞手仲雄心壯志咁，諗住照run個ocamp，但其實咁樣會唔會有機會將香港民間咁耐以嚟嘅防疫成果毁於一旦？

正如港大醫學院兩位教授袁國勇同何栢良一路所講，我地係唔可以鬆懈，近呢幾日本地確診個案急升之際，所有曾經屌過佢地係恐懼撚嘅人亦都潛曬水。咁既然唔可以鬆懈，係咪應該停停個ocamp，為班freshmen嘅安全著想行先？

好咁我當你話入面做足曬防疫措施，但呢啲措施其實喺翻大學上堂嘅時候，啲學院都一樣可以照做㗎，咁又有咩理由各大學院都建議轉用online上堂嘅時候，又照搞camp先？我見好多搞手都識得招組爸組媽面試/briefing嗰陣用online途徑㗎，咁即係其實都心知有傳染風險啦？咁仲攞每個人嘅健康嚟搏幾日嘅玩樂值得咩？而且中小學都講緊停課啦，係咪先。

最搞笑係我識有啲同學，佢地係識得諗疫情又爆，自己都識驚，識出少啲街避嫌㗎，偏偏ocamp可以若無其事咁搞，係咪去咗ocamp就會免疫？定係食女/搵下莊/籌備嗰陣嘥咗嘅心血、時間同錢係重要過你個肺喺餘生嘅功能呢，我又真係睇唔透

老實講，我真係好唔希望完咗個暑假ocamp嗰段時間，香港會因為一班大學生嘅一時玩樂而搞到第四波爆發，一路以嚟民間努力之下先可以守得咁穩，但我唔想見到有朝一日香港會變成美國呀巴西呀呢啲重災區。大學生，咁大個人，應該自己識諗啦，同埋各位ocamp撚要屌我係恐懼撚嘅請自便

搞你老母，仲掛住玩

真 就算搞都一定要以疫情為首要考慮

唔係話你要玩就無視曬啲嘢 cls

咩啊
ocamp好重要架
你唔識組爸媽 你就冇左一班人生導師
同埋啊 所有fm都等左好耐架啦
我地搞ocamp絕對絕對唔係為玩 ok？？

我相信我d手joke好快會入黎咬你架啦樓主
我宜家好聲好氣同你講
你最好就快d道歉 尊重ocamp

有媽的孩子像個寶
你唔好累人哋得唔到父愛母愛啦

天助我也！

On9

攬炒唔好咩?原來只係後號

有人渣住枝槍叫fm報咩家吓成年人自己決定啦

自己話退出咪得，吓吓都等faculty宣布咁撚被動咩

理直氣壯

不如俾中六準大學生去決定？

正評：照搞，相信政府，唔會可以拎走我玩+識人嘅機會
負評： 唔搞，轉形式或者無限期押後（取消）直到疫情完結

我支持醉駕合法化

成年人應該有能力決定自己酒後能否渣車
照渣 相信自己
到時候撞死人再算 又唔會拎走人地渣車嘅機會

我就畢業左幾年，其實上年社會事件，理應都已經好多u返唔到學選唔到莊，今年半年無返過學，成支莊運作唔到咁濟仲搞到ocamp?

我見我以前個莊今年選唔到得臨委會

其他搞手都冇諗過咦一個星期突然爆
我諗都要被啲時間佢哋公佈

我覺得ocamp搞手冇大家想像中咁衰
佢哋大部分都以fm健康為先
我諗最後大部份都會唔搞
即使已經準備好曬啲物資同節目

玩Ocam

喺屋企開cam 玩咪得

O你老母仲掛住玩
見間U搞OCAMP我一定小爆佢

成條街都係人
Human psycho never changes

鍵盤小？